撤出中國市場 鴻福堂將關全部12 分店

繼大家樂（0341）去年退出中國東市場，從事中式涼茶、湯品的港資品牌鴻福堂（1446）昨晚發出通告，宣布全線關閉中國零售店舖。

鴻福堂目前中國零售共有12家零售店，全部為自營店，在中國廣東省廣州市經營。通告指出，各中國零售店將於今年12月中，開始陸續終止經營，預計明年年1月初或前全部終止經營。

上半年蝕逾200萬

截至今年6月底，鴻福堂上半年中國零售分部收入454萬港元，錄得虧損207萬港元，去年全年雖然錄得1,216萬港元收入，但虧損則達219萬元。

鴻福堂預料，關閉12間店鋪，將產生一次開支約130萬元。鴻福堂終止經營中國零售後，將集中其資源於發展香港的零售業務，以及於香港、中國及世界其他地區的批發業務。

港資快餐店品牌大家樂，原本在中國南、中國東兩地發展，但去年10月關閉了中國東11間分店，完全撤出中國東市場。

無得聽笑話

唔係一人掟一蚊就有十四億咩？

鴻福郎 rip

屌,佢自己野飲都係中國制造

大家樂就衰on9 垃圾味道敢入去挑機

呢間野之前咁多醜聞仲未執

！@$%&@？！#%

乜嘢新聞？

廢老: 大陸13億人 , 一人一蚊都13億啦

野飲暴曬

正正經經講返笑話咪幾好啦

係得香港人先飲，大陸人都唔飲

大陸跟本垃圾市場

又行保護主義

同隻鴻狗一齊收皮

交下學費有借口走
好過最後渣都無

大陸d酒樓新鮮老火湯好過佢多多聲，冇人幫襯正常

仲好賣過汽水

條撚樣去左邊？

叫你去大灣區你依家執哂

撤資可恥

唔用地溝油點同支那人鬥

識唔識做生意架

一人賺一蚊都賺14億啦

做咩呀
捉住大灣區發展機遇呢

香港公司上去做, 樣樣都跟正黎做, 邊有錢賺, 上面想賺錢全部都要講關係做假數, 所以香港人上去唔會有運行, 因為根本做唔到大陸人0個套

眼殘以為撒出香港 嚇左嚇

好耐之前食過深圳大家樂好味過香港

高登狗竇

@^@&#&$*@*$&*@*$

中國咁有錢一年先賺1,216萬 衰撚淘寶賣垃圾食品D舖頭

仲有堆飲品券

眼殘

鴻福堂都幾好飲架喎

撤出中國市場，但係唔包香港

自從佢d priduct made in prc冇買好耐

大陸市場係有得做，但自己唔金晴火眼昅實檔野，咪會咁下場

原來鴻福堂都係搞港獨

內地

如非大陸人，係大陸做生意都係蝕本收場

大陸=垃圾投資環境

D 60,70,80後好吹棒13億人一人一蚊ga道理。